訓到一半比蚊咬醒

屌佢老母臭蚊 有咩方法滅撚曬啲蚊？

今個星期咬醒左三次
搵被包住自己，不過好撚熱

津路

噴到全房蚊怕水

氣溫唔低過20度都會開冷氣訓
博唔過

咬

呢啲巨蚊 聽講係食蚊唔吸血

最鍾意喺耳邊wing wing wing w........